回顧10年前的NBA draft

1. derrick rose
2. michael beasley
3. o.j mayo
4. russell westbrook
5. kevin love
6. danilo gallinari
7. eric gordon
8. joe alexander
9. d.j augustin
10. brook lopez

好懷念

咁就十年

十年前夢幻隊